致四點都仲要仆去記者會既朋友

下次各位可唔可以學下利君雅

唔駛比面狗架

未答就追

個會唔係比佢答問題

係用黎落佢地面架渣

次次都叫你朋友 然後撞鳩你 噴鳩你 射鳩你

同埋

班警犬係咁閃你地採訪新聞

記者會 你地咪閃翻轉頭囉

同之前帶豬咀一樣咋嘛 無聲抗議

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

推

btw 原來黑底淺綠字幾sharp醒又睇得舒服

啱呀